生果真係唔好貪平買中國個D

琴日牙媽拎D士多啤梨俾我食
個外表係好紅
一食就覺得好甜
個甜味係好怪
完全唔似天然既甜味
食咗一粒就無食
去垃圾桶睇一睇個包裝,果然係中國既
之後今日痾屎個陣D屎好紅
我估係琴日個D士多啤梨既色素

食開日本

無喺你個肚爆炸
要感謝黨添啦

中國師

生果師

韓國都OK

玩命師

下世小心啲

士多啤梨師

是

美國

紅屎師

藍印

痴線師

痾血屎
唔關士多啤梨事 係你食得太多炸野

BTW,好似食開個D西瓜都有D糖水味

唔要比我食

印仔真人

有冇諗牙媽專登

血屎是黑色的
以前胃出血痾過

食開觀塘生果

爆痔瘡咪紅色

印仔

倒咗了

朋友 你返印度食士多啤梨啦

尊重食物拉

金裝雪印

會食死人的

體內流住中國人嘅色素

支那野，一係會爆一係假

痔瘡爆咗

偏酸

清洗士多啤梨時，不要大力，而是用鹽水浸，再用清水洗淨，去除士多啤梨上的農藥。

粒lin 有冇變埋粉紅色

應該係噴咗紅色色素上去

你以為日本真係有咁多水果出口？
自己都唔夠食

大陸生果真係完全無生果味
日本果d甜得黎好重果香

Dirty dozen只買有機

排泄功能健康

屎眼好c服

買大型超市嗰啲冇假野啦
事實上會出口既日本產生果都係逸品
日本人係送禮用
唔係日常食

你會唔會搞錯咗， 嗰啲唔係士多啤梨色素

誠哥都賣過油魚你自己諗
出得口都多數次貨輻射貨

正常c9都唔會買

是咪royal級的

咁日本人日常食乜

入口水果囉
平好多
同埋睇過新聞話日本新一代好少食水果

日本 > 歐盟／紐西蘭 ／東南亞／台灣 > 泡菜 >>>>> 澳洲 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 美國 >>>>>>>>>>>>>>>>><之後嗰啲唔食得>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 支那

慘過食生果

食開日本韓國

甜屎師

唔通買法國嗰D？

印仔最後一個po

好耐以前買過
30蚊20粒
大部分都係爛

你點知的

慘過返中國

泡菜個啲大粒又平又靚
叫定延幫你入貨

攞去氣炸咪冇事

係咪黑色盒50一盒左右個隻？

我睇個包裝好似係十幾蚊
有6-8粒

香港

印媽藍師

食開韓國士多啤梨
中國真係cls，連柑都要加色素係皮到

屙血師

食開印狗老母

點解會冇？
日本食物出口有成1/4係嚟咗香港
雞蛋仲要係96%
定係你覺得香港超市寫住日本直送係假？

貪平買大陸嘢真係好危險
聽過有人三千銀淘隻拉布拉多（香港買應該三萬）落香港

養一日之後狗狗過咗身

芝麻人.jpg

可以抗病

睇過好多新聞淘寵物
基本上都係淘返黎即死/隔2,3日死
痴線的

泡菜係偷日本d種

食開淡雪 呢排當造

玩到屎忽見紅咁刺激

有冇人心水清
發現近幾年成日有日借啲依promote中國水果
但其實佢嘅種係外國好味既品種

其實去到中國種一定唔似原本品種既味
有錢都係食番外國貨好啲
食啲次貨整cheap自己